麻友.........

畢業快樂

正撚到

麻友要轉行開小吃店了

麻友友

呢個不得了

日本一百年前的大正時代，在大阪的飛田新地已經是著名紅燈區，但自從一九五八年日本政府禁止賣淫，這裡的風月場所便改頭換面，以料理店名義繼續營運，麻友雞店變成「小吃店」，食物欠奉但麻友仍在出售服務。

「料理店」多以兩字中文命名，「麻友」都悉心打扮，配上強勁霓虹光管，打扮猶如專業模特兒。

麻友

Myy

樣？

No la

太多報警𨶙

好正呀屌

你幻想下麻友咁甜美既樣

麻友真係好正

Mayu

mayu

Mayuyu